上證其實有無期貨？

如題

想買跌？ 小心呀爺話你惡意沽空

邊到有得沽？
上星期long左a50 put，而家食緊屎，a50太強

如果可以short上證就發啦

a50期貨就知有
上證真係唔知